有冇人4月18-24會喺歐洲？

嚟緊4月會去歐洲玩
尾站17號應該會喺意大利
有冇巴絲18打後會喺歐洲？
有冇人想一齊玩

利申 絲 自己一個

17號去完意大利 18-24去邊呀？
我4月都去倫敦 做21號先出發

長期係瑞士

巴打係瑞士讀書？

我都唔知
附近都得
主要係唔想自己一個人 好危險咁

長期係愛爾蘭

去愛爾蘭啲機票好似好費

係Madrid

係啊

我4月6-5月4係歐洲呀 東歐個邊
行程仲PLAN緊

各位買咩上網卡好？

巴打我黎搵你

一齊玩丫

我可以架 但要PLAN好左先知到到時大概係邊呀

19-22 係巴塞
23-24 係馬德里

有興趣tg傾
bearlili

一齊玩

如果我有假的話可以join一兩日

Tg傾： bearlili

長期係葡萄牙

長期係英國

同國 岩岩想留言

我係絲打

加tg一齊玩

19-22會喺雅典